急 辭職補錢問題

如果我11月22號遞信辭職
但公司同意我12月5號last day
舉例10000人工一個月
咁我應該要補幾錢走？
咁會扣我11月既糧定我自己要再入數？
請求各位巴絲解答 感謝

問HR
佢會幫你計

22號通知姐係1222 LAST DAY
人工/當月日數 X 無番工日子 = 代通知金

應該係21定22號叫last day?
12月1至5號會照計人工架可？

12月21 lastday

有番工更係有人工

同意你走，不過要跟規矩要一個月通知？

係 一個月通知 如果5號走要補錢走

感謝 明白了